[未雨綢繆]用緊mac嘅你用咩防毒軟件

我用緊mac cleaner 2
之前唔知邊到dl左隻破解版
最近佢成日叫我更新但窮撚唔想俾錢

mac 洗撚防毒軟件咩

正常有腦嘅人邊會需要用防毒

On9

對唔住我冇腦先買mac仲開左呢個post

即刻del左flash player先

Mac keeper

嘩屌你咁害人 毒黎架wo

學校有免費mac版卡巴用，不過好虧

樓豬真係好撚on9
人講乜就信

冇裝防毒未中只係時辰未到姐

利申：mbpro用左兩年冇裝過

比例上少公司用Mac但不至於無咩公司用。IBM係Apple最大corporate客。另外Google有數以萬計嘅Mac。Facebook都有萬幾部。

Cisco有35000部Mac（2013年）。

其實好多大IT公司都有用Mac。上面4間公司加埋已經係十幾萬部機。

avast

少眾同系統本身安唔安全冇關係
就算係少眾仍然會有人去研究 mac os, Linux, Unix 等等既漏洞
就算今次Wannacry你係Windows 唔用老番唔用破解檔都會中招
仲有，Mac都有唔用唔老番唔用破解檔都會中既malware

你所講既方法就只係叫人做多d運動飲食均衡
但係各種傳染病依然係會揾到你

Windows 同 Mac都係用Bitdefender

Mac係少數唔反對。但今次wannacry用嘅漏洞源頭係美國NSA。如果NSA有類似嘅macOS或Linux漏洞我一D唔奇怪。政府做野唔係睇小唔小眾。如果再有人用NSA嘅漏洞牟利，linux同macOS都有可能。

*nix OS比Windows較安全但唔係天下無敵。

另外macOS同Linux都發生過官網俾人入侵（transmission，LinuxMint）植入malware事件，唔用老翻都唔一定絕對安全。

搭單問 中左mac keeper點解毒

無錢買mac